如果一個男仔夠鐘意個女仔係咪點都會表白？

曖昧左好耐 又冇打算進一步 其實係咪姐係未夠鐘意

拖落去 攪掂

係
拖埋手都可以話做住朋友先

你係巴定絲

拖都冇拖 淨係有些少身體接觸
我唔應該ff太多
想打死自己

絲

拖左就係你既 唔好擺太耐 太耐只會做好朋友

朋友要拖住手做既咩

唔係 鐘意都要睇現實
有無能力
條女有無Feel
如果Ok就講 唔Ok都係仲好感
好好收埋

如果唔係好易小個朋友 或者佢會收成娘娘

大家幾多歲 平時相處見面 傾message會點先

唔敢 我係絲..
成日會覺得佢真係有心想同我一齊既自然會拖我
話哂佢都唔係啲咩怕醜仔

有時嗰男仔都會驚
俾多少少提示對方
如果對方約你就出多幾次街
俾嗰男仔儲下勇氣啦

sorry 冇留意你係絲

咁你比下提示佢

十分贊同

你未比夠signal囉

真心 白都唔洗表

直接問： 有冇鐘意我？ 冇既我揾第二個啦

我好似就係擺得太耐
約左幾次出街大家都好開心
但最近再約 對方話又忙又盛 約緊都約唔到
本身keep住contact幾個月 今日又突然斷左

*約極都約唔到

大家都二十頭

相處見面都舒服既 有時有啲身體接觸我都冇縮開

但係message方面 我都自認有啲忽冷忽熱 但我唔係話想吊佢癮定點 係有時我會對呢段關係好冇信心 對自己好冇自信 成日都好想斷 都曖昧左差唔多半年
不過whatsapp就算點都好 7日內佢又會搵番我 搞到想斷又斷唔到 想繼續佢又冇咩表示
其實只要佢拖我 我就會跟佢走

佢約我 我多數都會出 除非真係唔得閒
仲可以比咩提示？
定係其實佢根本就對我冇野 只係我ff得太多

唔係，夠聰明既唔會表白

咁你做咩拖咁耐呀 ？ 其實拖咁耐 大家都會心淡

我都係咁諗
拖完手可以當咩事都冇發生過

或者試下調轉主動約下佢?

因為女方話過想要一段認真穩定既關係
而自己個底又有d花
所以想用時間証明自己真係鍾意佢
但佢好似唔明咁......
或者一路都係我自己ff

半年成日出街 應該夠膽拖你手至係

如果我係個女仔 我都唔會get到你係想用時間好證明 只會覺得你冇心想一齊

咁你不如同佢玩個遊戲 叫佢比隻手你 跟住話邊個縮手先邊個輸 之後拖實佢

雖然好撚老土

咁又唔係成日都出街既 但都keep住有出囉
虐心左半年

咪就係你忽冷忽熱出事囉
佢約你肯出佢以為有機
點知覆msg又冷冷淡淡
佢唔死心又約多次你又肯出
返到去又再冷淡無限loop
咁佢點會覺得你係鍾意佢？

有樣野想知
其實鍾意對方緊張對方 係咪一定會好想同對方傾message 傾得密 一定覆

仲使問嘅 白痴

um... 我唔夠膽

係咩
但我覺得contact左3個月 出左4次街真係唔算長
重要佢放左幾次飛機 wtapp又好忽冷忽熱
真係冇勇氣咁快就同佢表白

宜家約極都約唔到出黎
最近一次約佢 重要已讀不回(本身keep左幾個月wtapp 突然唔應就唔應)
係咪收得皮

我知錯了 係我自己唔夠信心
我宜家開始會對佢熱情奔放
如果一個月之後都仲係唔得 我就放棄了 徹底藍剔了結關係

好同意

如果你遇著我呢啲on9 就算鐘意都未必會傾得好密
如果佢whatsapp有時好hea覆你或者藍剔你 你可以試下同佢講啲你好sad既野 可以係屋企人或者工作上 如果呢個時候佢好認真咁覆你既話 咁你係佢心目中都有一定既地位 你就可以再進取多少少

加油啦絲打
我而家都係落左係呢個無限loop到
已經諗住放棄唔再約佢

又冇sad野喎 廢事扮
姐係雖然keep 住出街 Snapchat 又有黃心
但其實傾得唔密

唔好太有自信 如果唔係frd都冇得做

兩個男人
基

嘴埋都可以係朋友

你地點識先

上埋都可以係陌生人

你會唔會知道佢身邊有冇其他新既對像出現先？
佢本身性格係點 social型定慢熱型？
其實會唔會已經錯過左果個時機

咁當然又唔好扮sad
其實keep住出街情況都幾好呀 有冇身體接觸果啲先？
係咪姐係你地唔whastapp 多數都係snapchat?

如果唔行前多步 就真係朋友 我當你一世朋友
真係咁缺朋友咩

接受唔到呢種 所以結婚先好同人扑

太快都唔係好事黎
第二次約出黎就比人拖手然後我一手fing開左 之後冇見過
可能佢都係唔想太快姐，快慢既野大家定義都唔同

繼續輪回只會越拖越淡

利申：輪回緊

真係唔好有咁耐拖咁耐
試過出左5-6次街之後 都冇做表示
再約佢已經約唔到 whatapp就開始大家唔搵大家

唔知道呀
感覺上對人就social 但對有機會發展嘅人就慢熱。
再約佢一次又係話做嘢忙 見一見真係咁難咩

所以我覺得絲打你係著緊個男仔嘅真係主動少少......

巴打?
同你差唔多情況，又係開始約唔到，whatsapp開始淡，但大家重有搵嘢講下......
其實係咪應該chur佢?

你冇信心嘅同時，人地都會對你冇信心。
鐘意你都冇用

表白只係承認關係，正如水滾先可以淥杯麵

係上完床都係只係朋友
(炮友)

唉

我明白 好想要有個了斷

如果本身都傾左好耐計 會交流下啲深入野 約出黎第二次拖我又覺得冇問題
如果係第一次就真係唔係咁好喇
你係本身都對佢有好感但因為佢咁急而嚇親？

佢話完忙有冇比另外一個日子你？ 或者同你講大概幾時就忙完？

其實我都想問下 我應該點樣對佢主動啲 約佢出黎？主動搵佢傾計？ 但我驚無啦啦咁主動會嚇親佢 平時都唔會咁

有心事？

都係無間輪迴緊

雖然約出街但好似係拎我嚟攝時間咁 傾都唔密 有時hea hea 地睇完唔理我
我唔知自己想點 因為感覺又未到鍾意 性格未必夾

除咗忽冷忽熱之外你有冇明示暗示過對感情冇咩信心阿？
我上次又係衰呢樣野

比自己一個限期 努力完都仲係唔得就斷 可能大家有緣無份

其實會唔會係你自己都未必真係想一齊 你自己都唔知想點 佢都唔知你想點 段關係就好撲朔迷離

冇同佢講過 係得我自己諗太多
你上次係衰咩呀？

之前都有講過下忙幾耐既......今次約就未知啦

首先你唔好忽冷忽熱先 ! 之後大家慢慢升溫你見到岩佢既嘢咪多d share俾佢囉 睇下佢會唔會都主動返

條女話比上個hurt得太深
對感情呢d野冇咩信心
唔想拍拖住
之後我又淆
拖下拖下就完了

或者唔想拍拖住係解唔想同我拍啦

唔知
一日未搞清自己諗法都係唔好做咩行動
其實毒撚一個更開心

其實連有好感都未到叫係比個機會大家
但我覺得你都未知我係咩人就咁快開口成件事錯晒

巴打我同你一樣情況，或者只係唔想同我拍拖住

唉，出街幾開心都好，一日唔表白都係玩玩下

如果太耐就走啦
話唔定你係 後備

其實講咩冇信心 唔想拍拖住到底係咩意思
係真係字面咁解定係想試你係咪真心鍾意佢
拖攬錫摷都做過係未扑姐
係咪真係差句表白冇講就比人搶咗呢
定係果下西痕想比人搞下咁啱比我遇到呢個機會呢